[緊急] 早幾日話係uw搞遊行班學生俾對家搞緊

喂人地學生幾丁友深入敵軍基地發聲
都唔知道對家會出咩招數黎搞班細佬
對家好似講緊話會有counter protest黎搞佢地
你地依家人到唔到都算啦
唔係連鍵盤戰士都唔幫手做下掛
做得幾多得幾多
幫下班細佬啦

就算做唔到咩都叫做支持下班細佬啦
佢地出黎既風險當然唔能夠同香港手足比較
但係危險都係可免則免啦
就算係外國都係主張不流血不被捕

推

上呀上呀

雖然唔係對家主場
但係唔代表有危險警察一定會幫小朋友

佢地大部分都好懶叫左平息下就算

所以越多人支持越多人宣傳佢地就越安全呀
依家佢地連開live都係咁比人搞
唔知道佢地聽日點
希望手足全部安全歸家

見班小朋友真係好認真搞 但係小貓三四隻都冇
唔好講話會有人可以上前幫手擋

Push

我地以前都系連登po過，求推

这一次，希望在学校的大家，

务必冷静处理，切不要轻举妄动。

更不要有任何肢体和违法行为，

要智取，不要蛮力，

注意安全，

有冇同大學講
話人身安全受到威脅
必要時報警

好似話聯絡左嗰邊campus police

Thxxx stay safe

stay safe

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？

粗略整理咗popo處理屍體發現案時嘅應有程序、
以及被送殮房後嘅程序，
有興趣可以幫手睇同推